港聞 正義聯盟黨將拍撐政府電影《血傘》 想像佔領後推翻港府後十年情況

「正義聯盟黨」今日舉行記者會，宣布開拍電影《血傘》，內容將會講述雨傘運動「成功推翻了香港特區政府後」，香港往後十年的情況，電影的編、導工作將由正義聯盟黨副主席蔡克健負責，該黨的成員更會在電影中粉墨登場。

不過，早前被指虧空公款及欠債不還的創黨主席李偲嫣就沒有出席記者會，反而被指與李偲嫣不和的「愛港之聲」高達斌與傅振中都有到場支持。

該黨另一副主席岑浩賓表示，電影由蔡克健與內地友人開設的電影公司拍攝，電影預計7月開鏡，9月上映，但現時劇組正面對資金及演員問題，呼籲年輕人不要因為電影主題是撐政府就拒絕幫忙。

不了，要返工

以為用嚟洗黑錢添

以為dc9

票房有冇1萬？

首先佔中目的都唔係推翻政府
然後靜坐又點可能推翻政府

佔中條水真係長食長有，屌你由１４年食到依家。

Old news

講左咁耐有得睇未

電影預計7月開鏡，9月上映

一定係垃圾

解放軍鎮壓然後直接一國一制？

有冇ww先

唔係舊聞咩

始果播撚完正義聯盟都未拍到

連雲加都唔撈了